「好久不見」定「不如不見」？

好久不見

不如不見

正皮=好久不見
負皮=不如不見

不如不見

愈渴望見面 然後發現

輕輕一推

好久不見正啲
both mv 同歌詞

我好中意佢個取景
係觀塘海濱 幾有feel

i mean原版。。。係黑白

尷尬 走先

不如不見啲歌詞更本高一個層次
好久不見有少少只係掛住個ex
但不如不見係由掛住再進化到睇得透左，知道就算見到又點呢既感覺

「即使再見面
成熟地表演
不如不見」

邊有得比，100%不如不見

原版係eason 扮差利卓別靈做默劇
卓別靈係默劇時代喜劇之王，默劇本來就該無聲，喜劇應該輕快，配好久不見的曲調和內容，浸強顏歡笑ge 毒撚味簡直係令人一再回味

睇完呢個live唔使諗一定係 不如不見

must不如不見

好久不見 填詞明顯高汁啲
不如不見 同好多歌一樣，有少少地方為左啱音就塞啲字/地方名入去

其實真係好難話邊着好啲
不過無乜人做到不如不見個境界
所以好久不見容易啲有共鳴

youtube 無左原版
要google 去其他網先有

越渴望見面然後發現
中間隔著那十年
我想見的笑臉 只有懷念
不懂 怎去再聊天

想見你